屌你老母，我係咪死得啦？

近幾個月成鳩日都乾嘔

刷完牙會，飲奶茶咖啡又會

乜春事，唔煙唔酒好煩惱呀仆街

拉